FACE ID 呢個情況work 唔 work?

呢個要多幾個例子先知work 唔work

落左妝就唔work law

Breast id

第二張more

港女unlock唔到

Iphone X用depth sensor
唔係好似垃圾android 機咁用相機